今晚有場史上最賤種對決

韓狗對支那狗
獌聯都唔夠佢地賤
各位手足撐邊隊牙

大家都咁賤種，依個回合打和啦屌！
這麼西的隊 ！

又串我地皇者獌

鬼唔望2隊鬥剷到剷斷腳

希望有人死

直接落場打架可能仲好睇

打和

希望踢踢下行雷擊殺哂班畜牲

岩
呢2隊真係快撚d死

不過我想睇支那狗比韓狗打！

咁盞比佢地贏同情分 不如韓狗打搏擊贏到3:0果陣 D支那狗迷沖哂落去打柒班狗

結果班韓狗國腳斷哂腳永不返身 支那永久禁賽激鳩死習大大好過

對咩決
支那狗開波前買客勝
上到場行行企企
落場去收錢叫雞好過啦

大家都咁賤
打和!!

有幾多紅牌

天父爸b,我願意用沙基利條命換返佢地條命

邊個係個場企到最耐就贏

用你條命換

希望韓狗打柒支那狗

皇天擊殺

仲以為係 牠首大戰沙基利 添

軌vs獌 級數

用薩德炸鳩個球場

勁過疤對蛆啦